美國friend係youtube打liberate Hong Kong比人ban

事源我有個美國friend係YouTube lol championship直播打liberate Hong Kong revolution of our time
之後比人ban左google account
搞左一輪先restore到
係咪連google都搞censorship

自堆 1/10

推

10.13 10.14 不見不散

推呀推

中共又向其他外資施壓

直接放上reddit 同twittter啦，煲大佢

你上twitter講囉
係連登講有鬼用咩 我地又唔係當事人

個friend已經tweet左出去

Link

幫手retweet

叫佢post埋上Reddit

Post緊

全力做大呢單野

係咪比人report?

tweet 出去啦

Retweet

好多人都有comment，應該report唔晒